幫手望望7k剩打機list

呢張list我fd推薦
有冇伏

推

睇返悠二list 7k上到i7,不如上埋

呢條就我昨日落左單既 list 你可以參考下 ram起碼都16gb啦 而且我都係用450w 我會揀再快d既m.2 我呢度係7千6 a卡同n卡就個人喜好啦 我自己就揀n卡多 硬碟都可以揀平d 除非你好大需求

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 2296

MSI 微星 B250M PRO-VDH B250,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 640

Kingston DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR24N17S8/8
數量: 價錢: HK$ 435

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 價錢: HK$ 316 3TB自己轉東芝

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm
數量: 價錢: HK$ 615

MSI微星 RX480 ARMOR 8G GDDR5 OC 顯示卡
數量: 價錢: HK$ 1830

ANTEC GX500 Window 透明側窗(全黑)USB3.0 Tower case
數量: 價錢: HK$ 338

CORSAIR RM550X CMPSU-RM550X (Full Modular 全模組) 550W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量: 價錢: HK$ 860 靚牛十年保 冇錢可以揀antec neoecoii

7300~